突發求推！港鐵大圍站地盤有工人中武肺

識朋友入面做，高層放個患者搭公共交通工具，唔site close ，唔出memo地盤佬聽日開工

地盤咁藍 相信政府啦

其實呢幅圖係咩意思
好撚好笑

個site 好多工人

啓德地盤都有人中

放患者番屋企同搭公交係咩事

再推啊！又有工人確診！各位齊推護地盤工人

係工人屋企人確診，工人驗中